unaGauchada
===========

## Descripción

Trabajo hecho en Symfony para la materia Ingenieria de Software II.


unaGauchada es un sistema que busca contactar a gente que necesita ayuda con gente que quiere ayudarla.